
@book{graeber_comme_2014,
	location = {Montréal},
	title = {Comme si nous étions déjà libres},
	isbn = {9782895961802},
	publisher = {Lux éditeur},
	author = {Graeber, David Rolfe},
	date = {2014}
}

@book{robert_grand_2001,
	location = {Paris},
	edition = {2e éd. / dirigée par Alain Rey},
	title = {Le grand Robert de la langue française : dictionnaire alphabétique et analogique de la langue française},
	isbn = {2850366730},
	shorttitle = {Le grand Robert de la langue française},
	publisher = {Le Robert},
	author = {Robert, Paul and Rey, Alain},
	date = {2001},
	keywords = {dictionnaire, onceupon},
	file = {Le grand Robert de la langue française:/home/igor/.mozilla/firefox/on3y766r.default/zotero/storage/A6QFUGT6/285070193.html:text/html}
}

@book{barral_dictionnaire_1886,
	title = {Dictionnaire d'agriculture : encyclopédie agricole complète. Tome premier, A-B},
	rights = {domaine public},
	url = {http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/bpt6k62284693},
	shorttitle = {Dictionnaire d'agriculture},
	publisher = {Hachette et Cie (Paris)},
	author = {Barral, Jean-Augustin},
	editora = {Sagnier, Henry (1845-1925) Directeur de publication},
	editoratype = {collaborator},
	urldate = {2015-01-12},
	date = {1886},
	keywords = {Agriculture. Dictionnaire, Agriculture -- Encyclopédies}
}

@book{aubert_de_la_chesnaye_des_bois_dictionnaire_1751,
	title = {Dictionnaire universel d'agriculture et de jardinage, de fauconnerie, chasse, pêche, cuisine et manège.... Tome 1},
	rights = {conditions spécifiques d'utilisation - Microformes et reprints},
	url = {http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/bpt6k50420q},
	publisher = {David le jeune (Paris)},
	author = {Aubert de La Chesnaye Des Bois, François-Alexandre},
	urldate = {2015-01-12},
	date = {1751},
	keywords = {Agriculture -- Dictionnaires -- Ouvrages avant 1800, Chasse -- Dictionnaires -- Ouvrages avant 1800, Fauconnerie -- Dictionnaires -- Ouvrages avant 1800, Jardinage -- Dictionnaires -- Ouvrages avant 1800, Pêches -- Dictionnaires -- Ouvrages avant 1800}
}

@book{mahieu_bibliotheque_2014,
	location = {Paris},
	title = {La bibliothèque invisible: catalogue des livres imaginaires},
	isbn = {9782358210980},
	shorttitle = {La bibliothèque invisible},
	pagetotal = {161},
	publisher = {Sandre},
	author = {Mahieu, Stéphane},
	date = {2014},
	keywords = {Imaginary books and libraries - Bibliography - Books in literature}
}

@book{mehring_bibliotheque_2014,
	location = {Paris},
	title = {La  bibliothèque perdue autobiographie d'une culture},
	isbn = {9782251200439  2251200436},
	publisher = {Les Belles Lettres},
	author = {Mehring, Walter and Marchegay, Gilberte and Minder, Robert},
	date = {2014}
}

@book{arthur_c.__clarke_2001_1968,
	title = {2001 : a space odyssey:a novel},
	isbn = {0090015304},
	shorttitle = {2001},
	publisher = {Arrow Books},
	author = {Arthur C.  Clarke, (Arthur Charles)},
	date = {1968},
	keywords = {823.91, Dewey: 823.91}
}